年輕人應把握買入小米的機會

星期一小米變大咪咪

大包米

大咪對冚蘋果 國家尊嚴 星期一升20% 基本

算撚把啦

唔好亂水人
有個大莊望實

妖股，得閒玩下財技，同股不同權

入恒指一定跌到仆街

上面果班

一早通晒水講晒都冇人信 帶你班連登仔女汁錢都俾人小

CHING 上睇幾多

升撚左50%先叫人追貨
你當屌米係APPL 咩

超 我叫果時仲係16$

$30基本

今年上唔上到先。 咪9 up

年尾得啦 你對應返1177入左之後嘅走勢 回番$20之後直爆上30

你贏多d

帶你哋連登仔女一齊發達

屌米打手
你自己單機
blocked

美國一句說話可以令成件事相反

愛國愛黨